好絕望

讀緊ft master 有番開三份兼職 人工都唔差 但係肺炎黎到 全部唔使番 屋企環境不嬲都唔好 一直都要俾錢屋企 saving又唔多

哩排都keep住搵工 宜家全部online teaching 所以都apply ft job

有一間簽曬約 話三月返工 剛剛收到email話要terminate個contract 因為肺炎唔知幾時完 佢哋要精簡人手

感覺好絕望 ：（

宜家諗番 真係唔應該一畢業就讀master ：（

做幾年嘢 儲多啲錢 先讀

應該話 窮人唔好讀書 ：（

俾offer後又withdraw番 個感覺好撚sad

一個月要用幾多錢？計埋屋企嘅話？

大概一萬蚊到 好慳 同埋屋企唔使我俾好多 知道我讀書 但係唔比唔得 ：（

屋企人無做嘢

人無遠慮

必有近憂

人生太多意外
唔好話肺炎十年先一次

萬一你自己或者屋企人有咩事都搞唔掂
而家先quit master
正正經經搵份full time儲幾年錢先啦

真係幾慳

頂到幾耐？需要幫手？

想自己有手有腳打工 宜家仲頂到一個月 ：（

而家pt難搵，7仔果d得唔得？

如果真係頂唔順就揾人幫手啦，始終master都係仲有幾個月姐

巴打你不孤獨

因為我都係 就黎冇錢交租

依家讀master先好
依個時候搵唔到工 又有讀書冇空白期

都可能會試下 能屈能伸嘛

多謝你啊巴打

抱抱 我都驚俾唔到錢屋企交租

唔使多謝，都冇幫你d乜嘢

加油💪

都唔知係好事定係唔好事

俾我呻下已經好開針

蓮燈有愛

我讀住做

巴打頂住

樓主。讀咩科

多謝你 要睇到香港獨立日

apply 一個sem deferment?